［耳機撚］討論各大耳機店及耳機（98）

咁快又爆

掹車邊訂左N8 ,開始漫長既等待

lm

今日諗住試plenue 2 mkii
點知最後買左sa700

去左試n8 , 唔知係木耳聽唔出定咩. 好似差咁少少野咁
可能唔岩口味，反而綠仙又覺得幾好聽

我完全唔聽古典，交響樂 應該對我無乜影響

不過每首歌都仲有啲高潮位嘅係嗰下有啲吵耳

所以我夾番對圈鐵，用全鐵就真係頂唔順

用sa700試a18s個時冇衝動落訂，但試fitear隻圈鐵就有心動，但佢金屬殼好重就放棄左

利申：圈鐵魔教

其實Elysium人聲算好清但最勁係佢高音去得盡又唔刺耳

個人覺得ak 真係夾圈，圈鐵會好聽d

be aware

Headfi圈子向來都好細，同行之間一直都各有各做，近半年某二手佬中傷同行，假扮同行同知名headfi kol媒體開帳號，對他人名聲商譽造成損害，盜其他店鋪圖黎增加瀏覽量，希望各位唔好誤會鋪頭同網媒，同收錯三四五手有問題既野， 此人多於炮台山出沒， 有多個電話號碼及dcfever帳戶， 鍾意係呢幾個區大力壓價買完賣出，小弟特此係度公開一張分身帳名單：

hifiman901
新班長
右店坦克
音樂病貓
Apexhifi
Garyw67
Kanncube
Lopang777
Shahahamak
Ve13king
Pawgold
gamecity

另外此二手佬會叫大家邀請大家入一個咩咩淘寶heafi團購群(見圖），裡面Mary Zhu外有大量假ac都係佢， 佢賣既線淘寶hakugei就可以搵到，希望各位唔好中招。

Elysium人聲係清，不過個音場空間感，低頻煲煲佢都唔係雞

圈鐵魔教，萬歲

dcfever同佢買過嘢，交收完佢會add你入個whatsapp grp，前排係咁喺個grp度sell tri i3，又搞團購又賣自己綫

利申有份團購i3，覺得一般般

String

想問B1 用iphone 係咪推唔到？

同問

新手想請教下 其實sony dap 個一陣味其實姐係點
同其他既有d 咩唔同

你又有入個grp

配緊dream duet好夾.
感覺到係銀/金銀夾~

但唔太明佢講咩

即係上面嗰堆人聯手壓價，收左之後再正常價放出

Ak隻diana有冇師兄試過 見佢而家平咗一半想買俾女朋友

對嘢大舊同條線重，你make sure女朋友戴到先

條線好似係8絞仲有少少難推

想請教下 如果 條線係2.5頭
部機又剩係得4.4 3.5位
如果用4.4公2.5母 adaptor 係咪都係平衡？
有無咩影響？
各位有無介紹？定搵人轉插頭好啲？

依家用緊黑磚, 想搵部推力大d既Dap
kann cube 會唔會一個好選擇？
或者有無其他會更好，用得返4.4
聽完意見就出去試
Budget盡量under 15k內

呢到可唔可以問無線藍牙耳機?
more ANC TWS 同 Marley Redemption ANC 邊個好?
budget ~$1600

Ak 同 sony 分別有邊一部既人聲會前啲

wm1z

SA700

如果而家買女毒耳機，請問唔計Budget 最推薦邊隻?

Est ti

真係唔計budget

push

搞乜連個template都無埋
大家咁懶嘅話下個po我開返囉

kann cube好大聲，不過聲粗
個人不太建議

清都食得幾重口味

雞仔聲又有人覺得係女毒
蔡琴又有人覺得係女毒

其實我個人女毒都幾個人
有啲我同朋友都鍾意嘅女歌手，大家覺得夾嘅耳機都唔一樣
無一個一定標準

JH啲耳機都算重口啦
明明佢UE時期既調音仲正正常常

講到64就唔重口咁

但係有時就係鍾意鐵種清
最好就緊係雙修啦
話說我仲係唔鍾意靜電聲

(小)墨菊 ?

Sa700正
粒燈好好J
爭少少買左

想問吓持有EST Ti 嘅爸打，哩隻係咪唔算好夾AK?
我拎SP2K去試覺得唔係好驚喜

如果係我下次拎金磚再試

如果鐘意edm一定n8
高音就一定綠仙

小墨菊 會唔會係一個好選擇？
但好似無咩人討論咁

有冇人講下cayin n8同墨菊 近排想upgrade部大推力嘅dap

你講到j粒燈

唔係以為呃到人呀？

kann cube ok的，不過又不失，大推力，但無乜特別個性的聲音，穩陣
仲有sa700, Plenue L, 小墨菊, m15pro
綜合聲音/推力/產地/二手易放/串流各方面考慮
比我揀只會kann or sa700

JH Layla 真係算純鐵嚟講叫做著重低音調音的iem, 呢類比較著重獨特調音嘅品牌真係好睇用家個人喜好口味

賣點之一
本身用se100，厭人聲唔夠出，試完sa700都覺得大力左，人聲前左
不過最後我都係upgrade左

買左2000銅

SP2KCU我覺得麻麻
SP2KSS會好會啲

都唔係sa700都好大
聽緊se100+仙女，人聲覺得唔夠前唔夠厚實
本身想搞條線
試一試sa700, 隻仙女已經唔同晒
跟住比條pk踢左一野2000ss, 推力大左，人聲比sa700收返後丁咁多，但味道上差唔多
跟住條pk, 叫我聽埋銅版，一聽就知啱味

有冇人知64 audio n8 個 apex modules 跟一對定兩對?

因為我本身就係聽人聲為主（但我唔識女毒）
略前過樂器/伴奏
但又要樂器分明，清脆唔尖

咁睇來我要再諗諗 佢用開電話聽 不過我又想試下執佢二攤

兩對，M15同M20

點解係呃人？sor我仲係算初燒唔識嘢

其實呢個價執部二手spk好過

仲有size 問題，1000放褲袋真係窄窄地

我覺得未必係se200
se100 1x9038pro, kann cube 2x9038pro，要玩都應該玩齊晒

可能佢會出枱機

[member]3位數係中階 2位係入門 咁ess同akm唔同聲好合理 只係佢想拉大個market share 鍾意akm唔一定鍾ess 或者相反[/member］

想問下邊度配得翻依種耳勾

係se200
已經有fcc id cert

係se200

買隻e2000

但有傳部野轉4.4 所以先話revolution

好事嚟嘅
不過唔係好明點解會揀部ESS嘅機開始轉用4.4

原本係呢個原因的話會失望
不過我都想要ak 4.4, 咁黎梗買既線都買4.4先

唔關dac事
係af呢個系列係玩future

其實我覺我佢未必部部轉可能se先轉 因為se唔係ak本身行細膩路線既調音 目標用黎搶其他廠既客源 而且目前同價位既機全部都係4.4 如果想換機的話當然首選都係有4.4既機 所以轉4.4可以增加自己既競爭力

用緊B3了

竟然會係夾SS多啲

不過我就係拎黑SS去試

夾金磚多過夾ak

係咪收左皮
記左地址有冇得搞

有冇人試過onkyo dp-s1a
好似好抵玩

唔該哂爸打

另外果日試埋Elysium
佢有啲位真係聽到我"咦，幾正喎"

我仲有玩dps1, 音質已經唔夠依家堆入門國磚黎, 不過勝在續航力有13hrs同細細部方便出街聽 另外我估你係想問dpx1a,呢一個我就冇玩過, 但是以我所知佢呢款機型嘅2.5口災情好嚴重

DIGNIS好似無出包AMP套

邊隻?TEN5?

小事,睇落可以R直
就算唔得換頭都唔難,
最緊要耳雞無事

Nine 1姐

EST TI同Elysium兩個取向，聽來佬野多的話就Elysium

就無哩個原因，唔無買唔起，阿豬阿狗都話成皮，我寧願買大廠，聲ok的話重少少都無問題。

講起線，有冇清試過上網訂wagnus線

大廠overprice 得好緊要 所以我都好少買

我最貴個條都未去到2皮 2皮買線好痴線

會

但effect 個d專話自己冷凍線

想請教下 我有條新線冇掛耳個套 想整應該去邊到搞
唔敢自己用熱縮通整 想比人搞

終於試聽完墨菊，小墨菊同N6ii
覺得墨菊最岩聽
但用成萬幾銀買國磚會唔會好不智

今日唔小心一掌打爆左部240
用左咁多年...係時侯換機
大家會揀換咩機
Sp1000 sp1000m 定sp2000
定係宜家有其他選擇？

買最貴個部

ching受咗咩刺激

個mon touch 唔到 拍左下個mon
不過我前前後後由240出用到宜家
出去睇下sp1000咩價先

你幾大力拍先爆到個mon
BTW而家買就sp2000啦，一步到位

平價綫黎講，PW no10既評價如何？

可以拎去ect 整，如果你仲鍾意部240
深水埗好似都有得整

試埋sa700
聲底似

Ect都話冇材料整
以前成日上去整 整到個姐姐都認得我

之前我有部120 壞咗，佢哋都幫我喺韓國訂番件返嚟整

因為我岩岩買左sp1000
順口問下
佢話咁舊宜家廠都冇零件比佢地 sad
不過我部240仲用到 我仲有部開唔到既係屋企

鐘意黑黃多D

深水埗邊度有得整？

白黃有啲刺激，黑黃平穩啲

CA隻黑太陽平穩得黎都唔錯

有啲心郁想換埋部黑磚做金磚....

等下部出先買重好啦

應該有排先會出，都唔係依一年半載既事
Sony唔似AK會成日出新旗艦

想問下 耳機係4.5mm 用唔用到spinfit 360

周圍都唔見有

肥花有部1萬
我都心絲絲

想問下各位Ching 黑磚想加推力 又唔想digital Out 咁曬有無咩選擇😂

拎返ECT算啦

mass kobo 428

有冇平啲嘅選擇😂

ba20

CP100

兩隻都未試過 但好似係差唔多價位？ 升級感不太大

英京有水黃DEMO

手工差，貴，串

我寧願掉去AAW改

自己諗

留名

同樣有人以為大力必出好聲，明明隻入耳推到過晒籠，d聲衝到死仲話好聲

綠仙有冇換線行4.4mm

之前原裝線改左2.5mm
而家用dd轉插插黑磚

好 收到哂

點解上鬼佬head fi forum啲人會話ie800 easy to drive

ie800 枱amp 都食得起

D 鬼佬review都係只供參考好過
見過同一隻耳機兩個人講嘅嘢係完全相反

我覺得咁樣先係正常，咁樣先知道有好有唔好
你諗吓香港大陸全部吹捧一隻新產品完全冇負評，根本就係同一班eMarketing策劃

你見香港個班 靜係識推 filo 就知啦

但例如一個就unbelievably spacious, bright with high treble energy 咁
另一個就 dark, narrow soundstage
雖然唔記得邊隻

小弟想問問budjet 大約3-4k， 有咩耳機推薦？（有留意過下sony m7同 fender ten2）

IE500 Pro應該都係4k左右

如果暫時係用手機嘅話易唔易推？

推得到個唔會推得曬

其實推唔推到係指d聲出來實唔實？

Titan cm 同 elysium cm 點樣揀好

好的 仲有無其他推薦，如果係聽流行歌比較多

titan 屌打

前提係要推得到隻titan

應該用咩推好

台機

台機 即係淨係可以屋企聽...

講真Elysium都唔算易推啦

elysium你部dap大力少少都仲可以 但titan隻被動圈真係好難推

搵日拎部SP2000去試吓

對tian有興趣係因為佢個cm 金屬外殼

比我買titan一定買公模版

點解？有分別？我自己唔鍾意戴公模

無分別 只係唔洗等同埋可以毒害人

Elysium對唔住呢個價位

有得毒人好玩好多

毒害人仲好玩過隻耳機

問題係我公模帶唔穩，要用手托住

你試過未先 我隻耳型本身戴好多機都出事但titan無問題

帶過... 就係戴唔穩... 我連戴elysium 公戴都唔係好得

Titan同est ti個公模都勁似CM啦

唯有搵日試多次

Ching可以講下Elysium有咩問題

無咩問題，只不過27000做cm, 我又睇唔出佢有咩過人之處

我覺得佢個人聲/高音都相當出色
同埋佢三頻個銜接都好好

如果係啲幾樣野嘅話，我覺得平佢萬幾蚊嘅64 N8同佢不相伯仲，人聲俾佢更毒

N8主力賣bass點有得用來比

Elysium起碼拎Legend X同佢比吧

有冇人用緊Fender AE1i Lightning Audio Enhancer

VE 個價係進取啲嘅
聽講原本Elysium 係跟effect 條Eros II,
但係廠知大家都係會換走條原廠線，所以先跟咗條不知名嘅八絞去縮減成本

台灣果間AURE面板好撚靚

可以考慮

佢條八絞一啲都唔差喎.....好過市面上九成跟機線...

你有冇聽過㗎⋯⋯兩隻野完全都唔同取向你攞嚟俾

*比

咁都唔隻隻耳機都要換線

如果佢跟嗰條差，就引唔人買啦⋯⋯
不過冇effect 跟個感覺冇咁良好

引唔到*

我自己有cm n8
換條銀線後，取向真係相差無幾

咁隻隻耳機都係咁樣㗎啦

因為第一次出展覽係跟effect，嗰陣時隻聲又啱聽
到正式出廠嗰陣跟個條線唔同咗係有啲失望，同埋啲聲都d啲分別

你有冇玩過n8架，佢係平均走向，只不過係低頻同人聲質感特別好

N8音場堅係細好多喎清...同埋中高頻嘅質感好唔同....多咗粒靜電嗰種質感係變唔到出嚟嘅..（唔理你鍾意定唔鍾意）不過n8低音下潛有個圈texture當然豐富好多

認同 Elysium 中高頻種質感真係好毒，聽live 真係一流 要係入耳式耳機下發揮到靜電既特質同長處都唔易

你有冇睇清楚上面講緊咩㗎清
講緊elysium 有咩過人之處
人地話人聲/高音都相當出色
同埋佢三頻個銜接都好好
我只係回應中價位嘅N8喺呢一個方面都做得好好姐

關音場咩事呀？

明白師兄咁貴買隻耳機返嚟梗係講到佢有幾好幾好，但係講平衡度n8真係未到,不過又咁講平衡度呢樣嘢每個人把尺都唔同你覺得平衡時人哋又唔係咁覺得...elysium亦都唔係非常平衡嘅耳機只係中高頻非常討好

師兄唔使咁燥，玩耳機姐，呢個世界唔係淨係得耳機嘅👌🏻

我之前就係身痕走左上去熊仔試EST Ti, 即場ab比較下普通版EST 就出事了 估唔到轉左做金屬殼個提升可以咁大
之前玩JH layla, 跟住出layla ii 轉左金屬殼都ab 過, 個變化都無EST 同 EST ti 個分別咁大

就係貪佢金屬殼又可以做cm 所以先諗緊titan
金屬殼公模出面大把有得揀啦
利申鍾意elkornig 但係戴唔穩⋯⋯

唔單止 條線好大功勞嫁

做CM 無得毒人 我同日都試左對 titan, 真係好難推, 用枱amp 推出黎係另一個世界, 不過耳聽為實最緊要自己收貨

咁當然 不過就算換左條silver 4 落去普通版EST度聲音密度同細緻度同 ti 比都係差好遠, 所以我先出事

唔燥架，好溫柔架清，你搞錯啦

我N8同Elysium都有，佢地既距離都爭好遠，唔係爭啲啲，人聲高頻音場已經係過人之處，唯獨係低頻無咁重同潛，但係中低頻連接做得好好，所以唔潛得深個空間感都做到。

N8哩個價位確係幾好，無可否認，64既tia高音唔差，不過比Elysium都係爭啲。

一半價錢唔駛，抵玩

請教各位師兄頭先好似係街跌咗我隻AK Diana條原裝2.5轉3.5插線 我用開電話聽歌only 唔知有冇咩推介嘅轉插？用嗰啲L形轉插頭係咪會好過用一條求其咩銅混銀嘅轉插線好唔係好識

價錢係抵玩，不過兩隻唔同境界。

可能人人聽感同聽既野都唔同
人聲質感我覺得比elysium 更好，elysium好重朦朧感，可能呢個就係大家講嘅毒
不過冇無可否認，n8高頻空間感比較下係差少少

膠殼既聲薄好多，換左silver 4都好都唔係夠厚同密

cayin n8同墨菊點揀？

墨菊淡味走向，比較易夾機
Cayin個人溫暖風格，但操作有問題，有時郁都郁唔到

純粹夠噏兩部都買唔落手

有冇香港本土野....

姐係 有香港實體舖既店

星際頂果間ICELAB 有實體舖,但唔知得唔得

好 昅昅

ICELAB總比含鉛好既

但ICELAB評價都好兩極

你地講既AURE 係唔係要自己搵人整耳印 再連埋隻W40 掉過去台灣先整到 ?

係

但依家香港有代理，唔知佢幫唔幫你搞

想問下有無啲入耳式耳機可以一條線插落電腦度又有得耳機聽又有得用mic? 唔想用耳罩式

咁姐係可以放棄.....

藍芽吧啦

電腦插個接收器

原來部hiby r8有得插sim卡

我好鐘意你張圖入面部dap播緊果個歌手

藍井エイル

想入仙女 想請教下買新定舊版好 舊版平差唔多一千

舊版高音尖啲有特色啲
新版比較易入口

你舊版指2019定2018對上

2019同2020好似係配搭載感差別多D

2018對上就明顯唔同聲

2020好似現金6K頭有
2019唔知
2018三K幾不過DEMO

我覺得ve6 x1 好聽過eve20
可惜無公模

新手一問，小弟用緊jvc既fx33x，平時用手機聽開remix同埋metal嗰類歌，想升級再勁d下潛既低音炮，筆直2k樓下。

本來落舖比哂錢訂fx77x之後過兩日打嚟話停咗產，睇中nine 1又垃圾qc要住長沙灣區內先買得，大家有無邊隻推介？

SONY N3AP?

ie80s？

如果推ie800/s嘅話 spk+amp cayin n8定墨菊會好啲

想問下SR15 同SR25 分別大唔大？
同埋街價呢家分別幾錢左右？
想入翻坑 諗緊平平地入翻部dap

Eve20根本係呃錢之作
出左兩日就已經係肥花放
放到而家都仲有四隻放緊
最令我驚訝嘅係點解會有咁多人買
Ve做cm先係佢既本領，公模除左大魔王之外就真係不願置評

其實EVE都幾好聽 清清地 又唔話真係0低頻 感覺上好過仙女 但真係貴 7-8K 合理D

所以先話係呃錢
成堆人一買一放，某鋪啲銷售技巧真係咁利害？

仲有隻1965TI + ST1000
mastxx prx 有得試

我冇試過但聽聞IE800s夾AK機？
我用黑磚

用開ak320+380amp，夾ie800s幾好聽，但係最近個2.5頭鬆咗，整唔到就要考慮上面嗰啲

直接去試啦

想問下邊款除左airpod
有邊款真無線headphone講電話收音好啲？
用緊aviot

想問巴打點睇fender ae1i 之類嗰啲phone amp?
本身有隻k3003 喺手，但係又退咗燒唔想特登買部player
唔知呢啲phone jer對提升耳機表現有冇用？

spk/amp好似已經冇賣冇得試

上肥花搵二手啦
仲平過原價幾多下

Btr5會唔會有底噪？
之前用fiio x5iii 啲底噪嚇死人

左耳冇聲，要撳個2.5插埋一邊先有聲，本身二手冇保，我用咗around一年

我喺淘寶揾粒似樣嘅2.5窿，而家運緊落嚟，諗住自己裝返落去

要拆咗呢舊嘢出嚟先
上面嗰個就係2.5mm窿

再揾辣雞熔咗佢幾隻腳就應該可以換

咁你就要去試吓啦，最好三隻都試哂睇吓邊隻啱口味

呢個真係唔知你可以send個email問下代理嘅

SR15應該無新機啦，SR25賣街之前減價散貨（三千頭），上個月入左部有保$2500

SR15有輕微底噪，官方話新機有改善，唔知明唔明顯

SR25 連塊底板都唔同,可以當另一部機黎

定直上SA700好

你用咩耳機？

Fitear 335

好撚正 聽到射精 等緊個m有貨

樓上師兄好似話夾黑磚好d
你試下好d，正常圈or圈鐵我覺得sa700一定好d，但本身高音勁嘅耳機夾sa700可能會好辛苦睇你承受能力

有能力就梗係直上啦

想問下各位巴打啲過保又壞左o既器材會點處理
扔左佢又好似好嘥
但係又唔識整

或多或少都係名牌效應，好多人一見VE+公模+EVE限定+定價一萬頭就狗衝左先

利申：VE6XC 愛好者

Ve6x1 持有者too
你有無試過elysium? 我個人對比番ve6x1覺得進步唔大，走向亦很相似，你有無同感？

Elysium 試左呀認同同ve6調音取向都相似, 始終大家同門師兄弟, 不過個人聽感兩對既中高頻係兩回事, Elysium 果種空氣感同中高延伸比ve6 明顯優勝, 聽live/拉雞/女 vocal Elysium 毒好多, 流行pop rock雜食就ve6

可能係咁所以聽落去都係唔夠升級感
對我來講二萬幾真係升級唔落手
如果我本身冇玩開ve都有可能俾佢毒到既
永續ve6

上到高階價位玩到最後好多時都係玩返口味 呢期大愛EST Ti

64又出新機

間LEAR覆咗我價錢剩改模 $1680

w40 個殼唔好帶咩？

點睇Roy的平價淘佬線

唔好戴同埋 條原裝線已壞

ve6 XC 用家 買完隻8都係覺得6好聽d

有d都唔平

真係好似U18s

我都覺得會係

其實依家a18s既demo咪u18s

有可能就咁換咗個外殼...呢張圖啲反光好似係膠

近排見到有人推 tri audio i3
有冇ching試過 ？ 新手想入手試下

我個人麻麻地，可以出去試下

其實我用緊iphone 冇3.5mm
咁我係咪要多條轉插？

係，不過iphone應該推唔好i3

係絕對推唔到

所以簡單d講 我係咪直接買player先新手上路？

我其實幾鍾意ve6 如果有公模就好
本身唔like cm

想問下有邊到可以試下骨傳導耳機??

英京以前好似有依家唔知

u18s

唔好意思我問錯
試完條16銀線仲慘過原裝

咁撚差咁點解仲會有人買呢

dap少啲推力都推唔好i3

你可以考慮揾隻易推嘅耳機再插j

覺得買條轉插好麻煩
寧願直接買dap
如果入門有邊隻推介？

平？
木耳？
好過iPhone 原裝線應該都叫好左

仆街，啱啱隻fxa11偏聲，點知關咗個m（ak合體機） 再開又正常返

聽講ect整ak 好閪

Demo可以拎出來賣？

我覺得會係新野，64都好耐冇出新技術了

唔通係某鋪sales？純粹估下

呢隻應係demo，同我試過時一樣色

呢隻係demo呀佢都寫咗，問題係來源係邊度嚟同埋應該冇保養掛

想請教下各位rip cd 用咩機

用iphone聽歌係咪要入手呢d轉插？
對音質有幫助？

blm?

咩叫Blm?

imac+外置dvd drive +XLD

冇，我亂噏姐
但係好似真係係市場冇見過呢對

想問吓邊到有得試線?
而家用緊n6ii t01 + fw1500(換咗dot++)
感覺低頻好似差咁啲力同唔太夠，同埋想啲聲厚返啲，另外縱向想再好啲，有冇咩線推薦? budget約二千幾

新手黎+筆直唔多
想問下手機聽歌嘅話用轉插好啲定藍牙耳擴？

Fender 轉插已經內置埋耳擴

去試下 Lotoo Paw S1, 好多師兄都大讚

利申: 未試

搭單問下藍牙耳擴除左btr5同山靈之外仲有咩揀
es100mk2好似連app都無

真心無研究藍牙耳擴所以比唔到意見
見好似都係fiio 多人講d
Chord Mojo+Poly 算唔算藍芽耳擴？呢set之前玩過都幾好聲

如果android 有咩推介？

試過 分別唔大

其實demo如果係鋪頭買的話 其實可以自己拎黎買 但依隻野我估會唔會係之前換代理 所以拎出黎

都係睇隻demo係屬於代理定鋪頭自己啫

但係A18s唔係一開始就新代理做咩？

試試symbio w?

你地耳印邊度造？

我呢啲一開始乜都唔識嘅水魚咪會去買佢啲耳機，線同淘寶amp囉

諗返起都幾嬲，揼咗成幾千落Roy到，好彩有發燒fd話比我知係伏

睇你係邊間舖訂cm
有d可以即場做
有d要同某聽力中心再約

想問下長戴cm會唔會耳仔痛，定係因人而異

RIP
我開頭唔想買咁貴線，驚水份太多

見R哥話16線，銀680$咁大隻夾那
咪去試下
，咁佢都話係鍍銀，我都覺得OK啦，啱心水咪買
一試，將個耳機bass推晒出黎（我圈鐵）推到膨膨聲，一早都心知係銅底不過估啱到咁銅味
人聲濛晒潛晒水，仲差過原裝銅線，試到呢度，已經心知個堆7n、冷凍字都係搵笨多

佢個條黃金過「黃」金聖衣既目測染色線，已經慳返唔洗試（無concept咩叫金，建議望一望金舖、仲有ALO Gold 16的顏色再對比R線就知咩叫「黃金」)

跟手去試返d 7000幾eletech, effect 銀線，完全係兩個世界

最慘係，用佢條線我部機推力要谷到80，eletech, effect線推60（同原裝一樣）

咁你話佢個堆線到底夠唔夠7N, 冷凍係指放入雪櫃就叫7日
定人地effect/eletech超低溫冷凍最少七日？

想知rip SACD最平嘅方法係乜嘢

想問下大家有無dap可以推介下
本身用ak320 + amp...
最好有串流
耳機用緊noir同ie800
預兩萬左右...

加多少少上sp2k

所以幾舊水嗰啲我試都費事試，但係個個人唔同，有啲人話賣得貴係搵笨柒，有啲人覺得貴緊有佢原因，暫時等覺得ok既線都係過萬

一萬都算少少

以我認知係做得唔好唔FIT 先會咁

又唔一定要過萬
不過玩音
個人認為最PK既地方係，好似勇者升LV打大佬咁
你聽唔到就係聽唔到，無煩惱，唔夠Lv魔王係唔會搵你
不過有d唔生性朋友，一步步咁幫你升lv就唔得掂
到你經驗值差唔多，你就會去搵材料製劍、配甲玩屬性

入門線係銅，賣你幾千蚊，同平野線又話7n又話單晶又話冷凍，完全係兩回事既材料

難聽講，只係睇耳圈膠收邊、插頭包膠收邊

就會知咩叫小學生交勞作

SP2K 25K左右啫

想問日本amazon買嗰啲一定係日版碟？
日版amazon係咪平時冇買滿幾多免運費？
如果冇 佢會唔會定期(類似black fri)做優惠 買滿幾多免運費咁？

做到咁平？

國磚 係咪唔好諗

情感上就一定唔諗架啦,你可以試下機先囉,個個人耳仔要求都唔同

有冇邊啲cm 5千內易推

尤其用緊IE800，國磚大力機係要試下

我想問下
我耳機插電腦推出黎同用dap 推出黎
係咪會有分別
電腦推力係咪冇dap 咁大

我都係ak320+380amp+ie800 不過部380amp個2.5mm窿而家接觸不良 睇下整唔整到

諗緊cayin n8/墨菊/spk+amp

5k內cm係得淘仔同台灣cm揀(?)

電腦多數用cheap DAC同埋會多啲noise

fitear cm 3-4千 但你要係日本先買到

ie800有改模？

冇 個2.5mm用嚟聽ie800s

上個月嚮信和入咗部sp2k @ hkd26500

ESS 9218 Sabre DAC 以電腦嚟講得唔得？

人體耳管耳道係會隨時間變窄或闊的，例如普遍而言，肥咗變窄而瘦咗會變闊，但幅度當然因人而異，本人試過

戴CM都要keep fit了 btw bro 我手上隻w40 係唔係都建議存倉算 唔轉CM
但又未壞...線又唔知邊隻好 想平平地咁

存倉啦，如果你以後買隻耳機有3.5同平衡線嘅咪攞條3.5隊w40囉
Westone黎講大部分線都好過原裝

佢都有國外同國內版，日本買外國版嘅碟貴過香港
日馬運費唔貴，平時都好少理
（有時包裝好求其，試過幾次送到嚟啲cd盒爆左）

我本身有隻平價CM 就拆咗線嚟用落w40到

如是者重複拆幾次 最後CM條線都bad contact埋...

好少有優惠，最近個次都係4月既5BMVDS先有包CD，即係買5件書/CD/DVD/Blu-ray就免運費

下一次都唔知會係幾時，同埋唔知仲包唔包CD

咁...揀定一條插完就唔好轉囉

所以等介紹 平價線

ok thxx
上次amazon us買成8隻碟 佢都淨係用公文袋包 爆咗好多盒

其實隻aure stage 2 個樣有啲令我心郁郁
可惜我冇2pin線 同埋隻耳機難推

2手fitear cm?
Btw 5千內jh都有兩隻，不過要等佢做折

Fitear room

最平可以去肥花搵luminox thunder或reflection，effect audio origin，貴d就virtuoso grandioso
Luminox抽插小心d

右店？

見標價成三萬 但平幾千又有啲心動...
會唔會仲有新旗艦出

我反而日馬買咗幾年碟無爆過

2手線又真係好平下喎

買啦，到時出左部旗艦你又會問會唔再出新旗艦既啫，有budget又啱聽就唔好諗喇。

有無巴打有留意AAW ？見佢就出新耳機

另外想問下，揀DAP sony Zx507 同 AK SR25邊個比較推介，其實4.4 頭同2.5 頭有無唔同優勢？

利申:用緊1650cu ，變到好綠有無得清潔？

新果隻之前試過

4.4粗啲 2.5感覺易斷

條線綠？

可以去d細舖講價㗎，呢排個市咁唔好景生意個個都差... 你可以同佢講話嚮另外一間舖問到最平$XXXXX, 問佢可唔可以再賣平d俾你, 但係細舖多數冇信用卡免息分期

我未買之前直頭嚮星際舖d”x”a問佢哋部sp2k stainless steel 幾$，佢哋個sales直頭拎部計數機俾我㩒叫我開價...

巴打係咪試呢隻？個音取向如何，有咩評價？

條線有綠，個導管用耐都會積左啲綠色野，有啲仲要塞左係導管啲窿到

係呢隻啊 但太耐之前試唔太記得 印象中唔錯 但最後賣街呢隻個聲有冇變就唔知

條線氧化咗就冇得搞 導管果啲試下抹左佢 綠色果啲應該係平時出街出汗造成 用完要抹乾 記得係耳機盒加包防潮珠 銅係易氧化

條線變綠唔係氧化左咩??

無乜幫助 真係當買個EQ

想問有冇清過etymotic er4xr嘅耳機推薦

ak 一定有放心

sp2k起碼夠玩幾年啦

唉~ 訂左64 Audio CM 諗住10月收都無咩所謂反正依家有耳機用
點知依家個隻壞壞地成日斷聲 聽到好火
依家買多隻又好曬錢

幾舊水買e2000用住先

係 就係知道ak好似iPhone咁
如果短期有新旗艦就等多陣先

lopang777同 Lopang有無關

冇...呢個又運作緊：

你有無見過唔Fit嘅CM，你整完就會見到

真係joker

我手上個隻右邊係唔FIT的 但1千都唔洗就由佢

sony 游水耳機有冇好用推介？

WS413 WS623

w413 用左一年就入水, 壞機身按鍵, 同以下呢個 case 一樣, 每個禮拜用一次, 泳池游一個鐘, 正常使用, 用完會抺乾

用過623？襟唔襟用

只要定期購買就可以

只要唔係整唔見舊叉機 幾襟

Zx507 廢電一日一差

呢兩部揀應該sr25好d，除非對大法有愛
但諗得sr25我一定會篤你試埋sa700先

加多少少

Sa700個價=2部sr25

我見過

除左LEAR仲有間FLICKR

上到SA700我會話不如試埋SP1000CU二手

唔係要試左spkm gold先架咩

sa700 個價緊係上spk 啦（二手）

Sp2k gold la唔洗頭痕

舊定新 舊壓碟多數sony>東芝>西德>法國>南韓(T113/PAN ASIA)

如果新碟？

有冇人用過nobunaga labs啲線?

未有時間去試，都有諗過試SA700，sony 同AK個聲底分別係咪好大？

不過成萬蚊有啲over budget，主要其實想試下AAW 黎緊個隻新耳機，所以想順便買部DAP 玩下。

一直以為係條線啲膠變綠，本生個人易出油，平時已經盡量抹乾淨先用

有冇巴打玩過Moov 24bit 歌？
7月有啲想玩

梗係大

用緊sa700 既巴打 你地覺唔覺得重 唔想拎出街

少少重 但係好在細部 拎出街又唔算麻煩嘅

dap+chord mojo

袋落褲袋好有感覺

加加下就會上到2000
利申：試過budget 一萬，最後加加下買咗兩萬蚊嘅嘢...

最近買咗隻 AAW axh
都覺得高音太剌，想換走條原裝銀線
有無ching 有推薦?

se200?

ety er4s / er4b

有app, 整呢隻個條友走左出黎出左另一隻 Qudelix-5K, google下先
es100我覺得好用, 係衰唔夠大力, 不過呢個size真係冇投訴

有冇人試過IFI ZEN DAC 好似幾抵玩

限量200隻大魔王特別版

睇死佢賣到出年都賣唔哂200隻

其實呢個價位個市場有冇咁大

其實純粹係饑餓行銷手法，話唔定根本冇諗過賣到200隻

絕對明
本身想買線
結果全套

正常使用中
不過都有出去試下耳機 tri i3幾好 呢個價錢⋯

應該好多留左比代理商去賣

以我所知好多人留咗名要

連我都肯比3皮買EST TI, 點會冇人買大魔王

Est ti 我都一砲比全數啦 證明大把人有錢唔

估唔到香港咁多發燒友
失敬

想轉4.4 有冇ching可以分享下pw個ak 4.4 adapter好唔好用

背景黑咗啲 動態又多咗啲

唔知係咪耳塞太大 聽完拎出黎個d 舊膠有d 水定油

耳油？

明明清左隻耳先聽 不過可能個塞太大 搞到滋左d 水出黎 因為呢幾日係屋企沖完涼之後先聽

想問下大家sudio ett好唔好用啊
想買藍芽 要講到電話 聽歌音質好
見佢都好似唔錯咁 又有active noise cancelling

插咗落去firm唔firm 會唔會有虛位？

無虛位
但係有啲包頂嘅套會頂到，要就位

今日自己衰走左去試野，試左條 effect audio 妖后 x aresII 條線，咁就毒發身亡

黑磚推高敏耳機有底噪係咪正常？

thx ching

推CA Ara我聽到有底噪 應該正常？

我隻平價CM就係Flicker antlia 右邊係唔Fit

Elysium換線有咩推介
預10-15k左右

同求綠仙升級線 推介 2k左右

LEAR Flicker ICELAB
呢三間改模 係唔係一樣咁差

巴打唔好搵本土改喇

台灣新加坡大撚把選擇

台灣係Aure?

我見又要印模又要寄過去...個程序好複雜咁
同埋一來一回 好似仲貴過整過隻咁

Toxic鳳凰
升番個分析力

睇人講

ALO Reference 8, 不過好似冇貨🤔

睇你點睇
AURE artwork係我見過覺得最靚
aure仙包哂耳模運費reshell artwork
大約2500+300+300左右

你呢個係改模既價黎 !? 我見DMA有做 唔平

AURE D面板真係靚
隻STAGE2有冇得改CM?

直接問AURE TW既價

stage 2 cm同價

我用緊Leonids II octa，或者可以試埋妖后

STAGE2 公模都好FIT 戴感好好 但聲就有D薄 同場試埋TRI I3 1有驚喜

Code 51, 好似係用elysium 調

15k邊買至code51

依家唔係有換購價優惠咩

點睇佢都應該係已經買左elysium 啦

要係佢間店買埋隻耳機先有
BTW唔想去佢度買線之前我訂野佢先俾佢撚完

根據多年經驗，買水晶代理嘅嘢一定要等佢有優惠過一排先會入手

我都係等人放二手算佢個價差唔多可以買多一隻Elysium

但係你都俾得萬五蚊出嚟買線...
唔差在俾多少少啦

等我清左今個月條卡數先再算

問咗AURE 香港有代理 LKY AUDIO

想問zx300依家係咪仲推薦配n3bp定同價位有其他更好？

老實就算而家聽ak380 都唔失禮 又唔係cpu電腦唔洗追spec

巴打有冇試左邊D線

個人覺得ak320同sp2k其實真係唔差得遠

未試呀

等報告

想請教下 用D 貴D 靚D 既 READ 碟機 轉出黎既WAV FLAC檔 會唔會有咩唔同??

退咗燒好幾年，最近聽翻以前set野，846+typhoon

如果宜家想升級的話，各位巴打有無介紹？

個人建議從DAP 入手 一套器材重中之重一定係DAP，有靚source 再去試耳機線材搵自己喜好

重中之重 腥香港人？

下 咁都腥港人？咩料

就嚟用書面語都變腥香港人

都想買個裝器材既專用袋

睇緊vannuys 果d
一個袋裝機之餘
另外可以裝埋銀包/其他雜物

Vannuys 果d 係靚不過真心貴
最後去log-on 買左個日本製pouch 袋仔
3份1 價錢

聽呢到D師兄推薦去試 trio真心正3.5已經不得了
u12t好似高音有D尖 冇咁balance

買啦

圈鐵仲要有折 真係幾抵玩咁
如果trio換線有咩推薦

我都仲試緊 依家原裝線改頭

但其實重中之重真係支那作嘅支那話黎

黑太陽神冇feel 反而比Ara毒到左

有冇人比較過trio同empire ears女武神
trio幾岩我但想bass再強d
聽過有人話女武神重bass但我未得閒去試所以想問下

早兩星期未有ara/黑太，試左金太陽無feel
要試下ara先
有無同仙女比較？

咁sor 囉

試左 Ara 好清底，仙女2020 密度好左三頻整體平衡左，但女聲無之前咁好聽

我係仙女2018
睇黎ara可以一J

試過ara覺得各方面都好似唔錯，唯獨個bass好鐵皮feel
係咪我戴得唔好

未試ara,但係本身係圈鐵教，聽純鐵無咩feel (a18s個d唔岩合味）

Ara冇綠仙咁尖 人聲甜啲

我嫌仙女高音尖唔夠甜
入左圈鐵後試極樂都覺得麻麻

入手左ara 係幾正 人聲冇綠仙咁出 反而我覺得平衡番d

呢隻會唔會甩色

應該唔會掛 我用過仙女 所以而家都錫住黎用

巴打用邊隻耳綿??

短暫地用過兩個禮拜polaris ii，d角位已經甩甩地，我仲要一用完就入獨立包裝，真係驚咗campfire

做乜野綠仙一出新 就多左人吹奏咁 未出前就比人踩到仆街

極樂懂佢既人會覺得正，煲過既先會發揮真正實力，一開盒嗰吓我都屌佢老味

利申：Sp2k,Elysium,Leonidas II OCTA

用緊綠仙想入圈鐵教

N8,Tia trio，去吧，買完快啲參拜神教

想試埋女武神先

女武神推力控制力要求較大，圈同靜電要攞個平衡，去試吓都好既。

正式宣告皮已收 原來係2.5mm窿下面嗰塊嘢唔掂

Spiral Dot 雖然個管好鬼軟 但戴得耐都唔會痛

真係好鬼易甩色

所以諗住試真啲先
反正唔急買

Ara係咪都算易推
我都想入

64出新線

The Silver Premium Cable was designed to reveal the full potential of our Universal Series products so that every subtle nuance of the music can be heard from output to ear tip. With 200 strands of SPC wiring, Silver Alloy Cores, and Silver Premium Audio Solder, the Premium Silver Cable is our lowest resistance cable to-date…and when it comes to quality, resistance is futile!

Available in three different gold plated terminations: Unbalanced 3.5mm, Balanced 2.5mm, and Balanced 4.4mm. #64fam #64audio

我懂，但那有錢

唔緊要，圈鐵神教入門組合，仲有黑磚配Tia trio或N8，係推唔盡但係控制得好好

利申：除左以上組合，我仲有黑磚，N8,漢聲Kimera

就咁睇，依個入門組合都差唔多要兩皮

圈鐵都有幾千既,如final，但係64雜食易入口，原裝線改改個頭可以用住先，而黑磚夾64，仲要新機都唔貴，兩皮既可玩性好高，用到你毒發身亡先換都得

入個門就梗係ZX300+N3BP宜家五千有找

b1真係難搞，分分鐘一拖三帶

我就係聽你講去左試 跟住中晒毒 準備信教

原來黑磚夾到N8
啱啱放左SR15 出左部

初頭去試個陣真係無咩吸引
但聽耐左就入左另一個世界

其實64偏向夾Sony，例如N8，配黑磚低頻去唔盡，但係相比sp2k佢無咁轟，而中高佢推得到，整體好過推盡。

既然中毒了，去吧

我試舖煲過個隻
免疫
Sp2kc, code51, 乾

Noir改善咗個低，同埋高音無咁刺耳

係，noir人聲同低頻好毒，但空間感差過fourte
幾時先有有完美耳機

去到咁上下grade既圈鐵，真係睇口味

耳機邊有完美

我想要noir人聲同低頻，m5既空間感

係
由orb、妖后、Plato、leonidas一路試到上horus, 夾出黎都係code 51人聲最啱聽

m5除左空間感仲有咩優點？

你夾乾用code 51好啲，但係我elysium夾code 51會立左同潤過頭，其實妖后唔錯的，就算4絞都有幾好表現，只係比較乾左啲，Horus就真係睇係聽乜野，人聲慢野無問題，不過都係好潤好油膩，唔係我杯茶。

無咩架拿
調味平平淡淡咁囉
我聽Alternative rock好立體好有畫面咁
高頻介乎fourte noir之間，偏向fourte少少

64 Nio

可以試埋satin zeus, 同code51同構造，聲比code51自然少少
仲有ps pph x6

好似n8構造喎

宜家買送新線wow，條新線都要499美，Nio 1699美

條線個64logo我真係carry唔到，唔識形容

個面板好好J
1圈8鐵唔知D聲點

美國買香港有冇保養的？

咁隻耳機都好大隻64
送線又心思思想買

九成九係N8既公模啦，直頭單元，抗阻，ohm一模一樣，連價錢都一樣。

如果個價做到N8減價價位絕對抵屌

我估係n8 demo個聲

我對個Mx apex有啲興趣，-10db，收收個低頻，應該可以加闊少少音場，睇吓有冇得獨立買先

佢條新線4.4用pentaconn都叫做有誠意

最後忍唔住 買左noir
雖然好似無咩好評

用緊ak320+amp 同 電話 lotoo S1 J仔
已經好正

依家又心思思想轉dap
死得啦

師兄衝動了，剛剛公佈nio仲放條新線

圈鐵嚟講大家覺得sony ier-z1r好唔好？

nio

只要你部player夠力推

Lotoo s1得唔得？ 咩聲底？

空間感係大，但假假地

我有m5但都好想入noir
佢人聲粗粗地好有質感

前端要夠力

有N8免疫

唔試下點知 可能好出色呢

唔洗喇，我仲有隻極樂，nio應該毒我唔死

想問n8夾唔夾n8?

話晒係圈鐵，點都要試下既

都好，去試吓，一盡圈鐵神教傳教士既責任

我而家Z1R/Elysium輪流聽
Z1R一萬頭真心抵玩佢個低頻/音場係無可替代既
BTW我有條Cleopatra 4絞 mmcx, 但又無理由買多條2-pin頭咁笨柒

日本仔容易呃

係 個價仲親民啲
算啦 依家都好滿意 只係好似越踩越深

Noir應該可以免疫一段時間

偏中低 個人覺得一般流行ok

其實都係睇啱佢機仔細細有4.4平衡
不過有時有電磁聲........

係咪唔值咁貴
我聽過m3 m4
唔係唔好但佢地呢個價太多好選擇

好有興趣

我有平先入手渣
不過你自己上代理慢慢試啦，耳仔人人唔同

N8聲比唔上noir, 可以放一萬個心

仲有DAP .. cable ..
要 去睇少啲 去少啲 試少啲先得

Noir易推已經算好，dap多選擇

想問下如果$2000 budget
Fender Nine One好唔好
小弟新手求賜教

加埋Noir隻聲底叫易夾

Ak墨菊

呢度標準答案

香港九龍長沙灣長順街7號西頓中心31樓06-07室

認同Z1R 個定價而今時今日黎講算好良心 純粹講低頻質量，EE 前旗艦Legend X 都係一絕，個低頻下潛深到，有層次一浸浸咁彈(另一絕會係N年前Tralucent 果對Ref 1) 不過呢兩對同Z1R 一樣唔易玩，但推得好出黎d 動態真係好正

Noir點會冇好評....質素上其實都係掂頂....唔鍾意嗰啲都係唔鍾意佢嘅音色姐

無錯，最緊要自己收貨
耳聽為實，聽到入自己對耳既先至係聲音

唔知nio會唔會好似18s咁一出就有特價呢

嗰時又唔買n8走去買7ender
你話係咪拎來搞

美國訂返來都係加三十幾美金運費，重有條線送，不過就冇得試同保養唔知點計

分分鐘香港都有得送

我對條線有興趣 諗緊好唔好盲狙一條
但都幾貴

我都係，條線都499美好似買nio會抵啲咁，不過計落減左條線隻nio都成萬的

早兩個月買完trio唔會買nio啦

Trio空間感應該好啲

如果nio同N8分別唔大，音場同空間感唔係咁闊同大

新手想轉左se315條側插做直插
有無介紹？

型撚到

覺唔覺得要用返Sony d 磚或者部dmp-z1先會推得好或者推得到？
我得部ak sp2000
就係見佢而家做特價賣緊10k頭好想入手......

想用電話moov 串流再藍牙射去DAP

黑磚係咪做到呢個功能？

所以淨係對條線有性趣

有冇人試過aaw haylcon?
個聲得唔得

N8音場同空間我覺得對比其他64直頭係細

我都係用spk+amp推
開high gain 4X就好夠聲

我覺得Z1R係金磚比2k好聽啲，但係唔會唔夾2k

認同既，N8係sell動態同佢個低頻，聽Rock/metal一流

64條銀線39994.4加8舊水

上網見到有人擔心鈹振膜傷身 大家點睇

睇過幾個post 都無咩人講 empire ears 同jh

新個條唔係全銀咩 舊個條先銅鍍銀

想問吓有冇啲耳機可以有支mic凸出嚟
類似大牛龜果啲不過係耳塞類

係喎屌個名昆鳩人

前 Zeus Adel, Lola + 現役Legend X / Layla 用家 講起JH 之前用黑磚推對Lola 推得唔好d 中高好尖，而家有220max 都想收返對二手玩下

好似Jomo 之前出左對電競IEM, 條線有支咪

正呀 empire ears 可以比較重口味 無咩人講
但lola我都係用sp1000 加amp 推
你隻Layla 配緊咩線呀？

改到 我有條換咗pentaconn ofc

EE 同 JH 調音都的確係比較重口味 我對Layla 係CM, 之前用Labkable 條Pandora, 之後換返配 black dragon V2, Lola 用spk+amp 推得掂？上星期同朋友上ECT 聽返對Lola, 聽rock metal 野聽blues 真係好正，夠哂 dirty

campfire ara 想換條4.4mm 配黑磚
2500 左右有冇咩推薦

平平地嘅話可以試下alo ref8
之前夾鋼仙+黑磚都覺得唔錯

3k 樓下除咗綠仙之外 有冇咩啱人聲
而家想搵返隻二手玩下當雙修

但係煲開咗嘅legend x 個bass 已經冇一開始咁勁...
但係人聲變得好有磁性

Empire d野唔煲返一年半載聽唔出佢真正實力
demo d 聲唔作得準... 多數冇煲過...
聽完demo 唔會有好多人想買

通常煲開嗰陣已經準備出新旗艦

有冇清幫手

So9sad 我記得上年hihi show 去試Wraith 同 Valkyrie 兩對都唔中，前排聽朋友果對 Wraith 玩左大半年又真係同印象中唔同好多

可以試下搵下d 二手Unique Melody 中階 又或者黑黃鸝，應該都係咁上下價

如果你人聲意思係主要聽女聲
應該都係綠仙最合適

講起呢個牌子，即刻諗起有隻三動圈個樣成個西咁定我思想太污穢

我覺得咁即係隻耳機設計有問題

咁如果男聲？ Jazz/Soul Vocal 嗰類

想問下咁多位師兄 邊隻有線入耳式耳機打機（電腦）推介 會玩下槍game聽下歌咁 預算係一千以內

隻final b3買咗4個月左邊已經冇聱
係咪拎去代理到有得換

想問咁多位師兄，如果2k樓下或左右，平時聽開重形音樂想要清晰既樂器聲，同埋聽流行曲有細緻人聲既話 有無牌子形號推介，想試用動鐵動圈耳機 感謝各位

N3AP?

絕大部份動圈都需要長時間煲先見真章，唔通全部動圈設計都有問題

可以試下 Acoustune / JVC 中階果d 圈

咁得人驚

aaw Kingfisher?

其實final 係咪特別易一邊冇聲
我玩過唔同牌子嘅耳機係得final 先有呢個問題

sor 突然醒起仲有7ender

佢個mmcx好似有d問題 用某d線會特別鬆 容易有bad contact

campfire 又係咁
用某d線會特別鬆
最慘係佢可以一邊鬆一邊唔鬆
拎去ect 佢話用原裝線好緊所以冇得整

T8ie 同t9ie 仲衰

mmcx 通病

mmcx 來講用過sony 叫小獲氣

z1r個頭有d線用唔到 或者拆唔返出黎

係咩我幾乎全部都係mmcx又唔覺有問題
反而2pin抆極都抆唔出燥底

試下audio genetic ag2

Ok thanks

Btw 新手想問下黑磚當USB DAC 同直接當DAP 聲音有冇分別

我自己經驗有
仲係幾明顯嘅分別
機內檔直接play 會好好多
如果有巴打試過冇分別嘅麻煩話返俾我聽
我驚係我部機問題

利申：金磚

z1r 剩係試過條dita so far 冇問題
sony mmcx 有個突高嘅圍板感覺好似安全啲但應該唔係全部線fit 到入去

你係0.78線插入0.75洞嘅耳機定點？

我自己覺得mmcx 難拔好多
佢可以鬆得來（左右轉動）但又kick 得好實（上下拔插）

原裝......係2pin個頭靠friction hold住個頭，唔似mmcx咁有個突位，2pin硬係覺得抆多幾次會冇咁實
同埋我接受到mmcx識轉，我知好多人唔中意

其他動圈未煲好都唔會話係難聽，如果未煲好係難聽到唔會想買，我覺得已經係設計問題，有幾多人會接受倒買咁貴耳機返到去要煲1年

我都鍾意有磁性聲嘅人聲
大家有冇其他推介

唔知點解對Tia Trio聽落右邊大聲過左邊1.5dB左右 (啲聲off center)
我除左粒膠放係耳仔聽又冇事 人聲係中間 戴返膠又會off center
試左唔同膠 spinfit 耳棉都係咁
聽第二對耳機又冇事
到底係咩出左問題

耳膠唔啱size

已經用緊spinfit SS碼 仲冇乜選擇

已經用緊spinfit SS碼 仲有乜選擇

去做半模cm

btw dap 唔係有得改左右balance?
用緊咩機？

SS咁細會唔會試下用隻大小小但冇咁長嘅耳膠？

試緊effect條code 51

Code 51我覺得好潤，睇你聽乜歌啦

未必係粒膠太大架，試吓azla

我就嫌原線個人聲尖左啲

try this also

你人聲尖係未煲到咁上下，喱條點，應該都唔差的，仲平code 51幾千

我覺得呢條好鬼夾， 保留到本身隻極樂嘅音色取向.....個人覺得厚度啱啱好...低音質感都有加成

係咪呢，code 51/Horus嗰啲好肥，妖后夾極樂好乾，喱條真係啱啱好，我嗰條同隻Elysium一齊煲，低頻同人聲改變比教大。

你對耳

應該都係拎返代理啦！

係唔係鼻塞, 我試過

鼻塞其實有道理
但佢聽第二對又冇事

因為呢隻野好有自己調音特色，
而且非常討好... 音色同埋外觀都比較特別冇咁沉悶...我見啲Number好快去到九十幾😱

想請問下AK SP1000M藍芽方面係咪死症,定我部機有問題?
因為返工可以帶藍芽耳機所以買左個黎比電話玩
諗住拎部機黎試點知隻手禁一禁部機上邊就開始斷下斷下

買左code 51了同原線分別係聲音個密度高左好多，連個低音都實淨左
BTW本身隻耳機已經係貴，買線又使多一筆

試左隻未開聲既ara
以為自己聽緊iphone耳機線

我覺得51正過Iliad
試過horus都揀返51

買隻b1 電腦推會唔會做咗戇鳩仔 利申冇dap